中大牆加建地基 唔係一推就成幅冧

起到咁大 但個底都係咁薄弱

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

砌花圃中間堆沙泥，唔好嘥磚